蘋果：避暑中心只限於早上11時至下午3時開放予市民吃外賣

消息指，政府又再「自打嘴巴」，將於明日起開放各區臨時避暑中心予市民用膳，由早上11時至下午3時開放，供市民進食外賣......

咁禁堂食嚟托柒

Genius...

政府公然違反限聚令

JM9......

係咪政府社區會堂就會巴閉啲？病毒見到就腳軟自己走？

雖然係on9啲，但佢目的就係想政府做嘅嘢市民會跟住做，然後話市民支持政府同心抗疫

所以本土派一定要「表態反對」

萬人宴

好似監獄咁搵啲黑警巡邏，你一過界就即刻開槍

Cls

之後將飯堂轉做避暑中心
problem solved

收返禁堂食就得啦 一日就收返冇面吖嘛
都唔知咩腦嚟

即係又同武肺講掂咗, 正苦又贏

咁不如係餐廳食

中心係咪自帶防疫功能
唔會出現飯堂群組

咁我晚餐去邊食

弱智市長諗埋啲弱智政策

食到飯但犯二人限聚令

咁咪仲衰過堂食

弱智

想點呀 見一步行一步

twin paradox
A覺得你外賣，B覺得你堂食
咁你究竟外賣定堂食？

外賣要收外賣盒錢
外賣又有折

全世界有邊個政府好似香港咁ON9

咁同71慶回歸班喪屍大喪屍有乜分別？

想點撚樣呀

買外賣拎去第2度堂食

問題根本唔係堂唔堂食
爆得勁既係慶回歸 富臨群組，港共夾硬搵d野黎搞混淆視線，唔想人討論炒戴妖同延遲選舉

佢係有心搞大把例子比佢跟
英國當日點「禁堂食」

香港人前世做左啲咩事呀

萬家宴

屌你 咁不如直接開番餐廳堂食啦 攞黎搞

啲人會唔會亂扔垃圾 食完唔執檯等等

等睇避暑中心群組 ..

藍絲風向：全面封關就會比跪住食緊慘，你頂唔頂得順 ? 依加皇帝體恤百姓開避暑中心啦

一到3點TG放題趕你地出街

咁去政總食仲好啦

真係CLS

改個名做人民公社嘛

真係好撚on9加反智

有正苦力場 地點集中 時間集中
都唔撚洗驚

真係戇鳩無極限

開放警署報案室俾人食飯有冇得諗

白痴撚
咁搞擺明玩9食市
禁左堂食又開個室內比人食

同講大話kum大話一樣, 完全係做一件錯事就唔認衰, 做另一件錯事去 kum 住佢 ...

夜晚無嘈得咁勁所以你都係自生自滅把啦

理論上應該係咁

多舊魚

咁同餐廳堂食有乜撚嘢分別？

病毒唔會入避暑中心？

淋病唔抵得她眼中的黃絲甲甴做好事，開放自己教堂，補習社等俾户外工作人仕可以坐下食啖安樂茶飯，所以來個東施效顰。

環保L冇影既？要全港人外賣，每日增加幾多廢物？你個中心係咪D人一食完即有人清潔消毒？狗官們香港人欠撚左你地乜柒野要咁鳩搞大家？？？？

我相信未來有避暑中心群組
因為啲回力鏢好勁

起碼多過得19間嘅避暑中心

又要冷氣又想食飯？ 比人睇著囉

咁快提醒佢

好抽象下 ...

旨在俾全世界睇我哋香港人係幾咁攞嚟賤
明知唔合理都唔反抗

人民公社，一齊食大鑊飯

有門神守住

做乜鳩

真係好on9

弱智!

我開始覺得佢係想特登撚鳩香港人

一兩個區先得一個中心
成班人坐曬入去 咪仲近距離過堂食.....

幫你加汁，噴D胡椒落去

我四歲姪女問我：同堂食有咩分別 點解無枱

邊個諗出來

唔係呀，笑話黎講都幾好笑呀

智障

無計 啲人係咪都屌

可以5百平方米坐一個人掛

因為佢要政總同狗屋食堂唔禁堂食，所以咪咁搞

可能好似考dse咁分位食

柒婆係咪白痴㗎？ 咁做同堂食有咩分別，不如開番堂食啦屌你老母搞咁撚多戇鳩野真係多鳩餘

怕俾人屌咪辭職囉，無本事就唔好霸住個位啦

個gif 笑撚死我喇屌佢老味

咁禁堂食嚟做咩 開返堂食啦弱智高官

幾時開埋啲小學、中學俾人食外賣？
有枱有櫈啱曬啦

禁乜堂食咧咁？
就係為咗整死啲餐廳？

on9 成百人都有

就係托柒兼攬炒

咁做乜要禁堂食😑😑

你以為有本事就唔會俾人屌咩

武肺中心

沒有最弱智，只有更弱智

推

genital ja

咁怕俾人屌咪辭職囉

屌，不如開放各區狗屋飯堂比人食飯啦

所以淋病唔落台係正常，因為佢唔怕俾人屌

成件事真係好on9
根本同係餐廳度食冇分別
咁樣仲聚集曬一大班人係同一個地方
搶唔到位嘅又要係出面坐地下食
感染風險係極高
又用多左即棄餐具 搞咁多垃圾出黎
又會滋生細菌病毒個啲
多左老鼠曱甴 成個香港都充滿細菌病毒
衛生環境差 人嘅免疫力又下降
唔中肺炎都難

Confirm咗

海龜好慘

人無恥便無敵的極致

佢驚閪咩
仲心諗自己咁叻都諗到

戇撚鳩結果咪又係聚餐

的確好「叻」，咁好笑嘅笑話，
無咁上下智商真係好難搞到出嚟。

我個名

究竟要去到咩地步香港人先至會全民勇武...

死撚開啦熱狗
咁鍾意坐低 留係屋企慢慢坐啦

即係原本分散各店堂食嘅客

聚埋一齊開餐

痴撚線

奴隸中心

一早同武肺deal好
唔搞避暑中心

呢單野話俾大家知、ON9 真係無極限

集合市民播毒

痴撚線

正苦弱智又唔屌得？
唔比人屌得就咪撚柒學人做官啦戇鳩
咁撚高人工又做唔到嘢仲要唔比人屌得

唉..但當你置身其中時真係笑唔出.....

有話唔屌得？

好高質

日本文宣要人!!!